{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/4910/0'",
        "collectedDate": "2021-07-15",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "제주의 알프스 영주산 오름"
    },
    "text": "済州のアルプス栄州山オルム\n天国の階段という別名がついているオルムの階段が位置している栄州山オルム。 済州民俗村として有名な城邑の近くに位置する栄州山オルムは、済州のアルプスと呼ばれることもある。 城邑の裏山ほどの栄州山は高さが326mのこぢんまりとした緩やかな傾斜のオルムで、昔からオルムを登る観光客が多く訪れる名所の一つだった。朝、山峰付近に霧が立ち込めていると必ず雨が降るなど、神霊な山と言って付けられた名前、栄州山。 オルムの頂上から見える風景は一見すると他のオルムと似て見えるかもしれない。 しかし、私たちの心に近づいてくる感じがそれぞれ違うので、私たちは今日も他のオルムを探して登るのかもしれない。",
    "QA": [
        {
            "question": "栄州山オルムの別名は何ですか？",
            "answer": "天国の階段"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州民俗村の近くです"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムはなぜ済州のアルプスと呼ばれていますか？",
            "answer": "その傾斜や風景がアルプス山脈に似ているからです"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムの高さは何メートルですか？",
            "answer": "326メートルです"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムは何の名所として有名ですか？",
            "answer": "済州民俗村として有名です"
        },
        {
            "question": "なぜ栄州山オルムは天国の階段と呼ばれていますか？",
            "answer": "オルムの頂上からの景色が美しく、天国のような感覚を与えるからです"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムは他のオルムとどのように違いますか？",
            "answer": "心に近づいてくる感じがそれぞれ違い、それを求めて観光客が訪れるのです"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムの頂上から見える風景はどのようですか？",
            "answer": "一見すると他のオルムと似て見えますが、それぞれの心に異なる感じを与えます"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムに関する伝説や神話はありますか？",
            "answer": "特に伝説や神話は知られていませんが、神霊な山として栄州山という名前が付けられています"
        },
        {
            "question": "栄州山オルムを登る際のハイキングコースはありますか？",
            "answer": "栄州山オルムには緩やかな傾斜の登山コースがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 328
    }
}